旺角地鐵站月台有破爛爆左

5分鐘前嘅事
我同好多乘客響車入面
望住月台個玻璃爆撚咗
好撚大聲巨響
好彩地鐵啱啱好閂門
如果唔係會爆曬啲玻璃入車

然後地鐵當冇事繼續開車

事出突然影唔切相

點解會爆

今日太熱
冷縮熱漲？

塊玻璃自己跌低左？

地下濕滑冼低？

自爆

中国製造

唔知
車到站既時候個月台月已經冇開唔比人落車
有職員叫啲人響其他門口上落車
可能佢地知玻璃有問題

十秒後巨響
啲玻璃碎留左個車身上面
每個站開門都跌好多玻璃碎落地
但都仲繼續開車
痴撚線

8.31

義士顯靈

咁撚 on9嘅

如果唔係班車早閂門根本啲玻璃絕對佢爆入車廂裡面
係會死人

狗鐵做好啲QC啦，影響乘客安全

推

冷縮熱漲

From TG

#太子站 月台發生意外 有一塊玻璃爆裂 原因未明

幾時先罷搭港鐵呀

多謝提醒今日831半周年。

太子定旺角呀

原來有人坐地鐵

應該係太子
岩岩真係太緊張sorry

緊咩張 比着我一早拍晒手慶祝